不如搞返個以紀律部隊為主題嘅集會去support 消防俾狗打依件事

要同全世界講 黑警唔係大曬 唔係每個紀律部隊都要聽佢地支笛 仲要俾佢哋打 俾佢哋射
大家願唔願意support佢哋？

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

support 消防 所有紀律部隊

岀黎啦！所有不滿嘅紀律部隊人員！我哋會support 你哋嘅！

條片推wow
又整fake news一陣比人入

要話俾全香港人同全球人聽 香港其他紀律部隊係真真正正服務市民 唔似黑警咁

我哋全香港市民都會support 你哋 唔洗驚架 因為你地仲有良知

1/10 推

2/10 推

3/10 推 大家願唔願意與佢地同行

4/10 推

5/10推

6/10推

推多4下 7/10推

8/10推

9/10

10/10 推

消防自己都唔行出黎，冇得幫，好快佢地變成國泰班人咁